<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<eml:eml xmlns:eml="eml://ecoinformatics.org/eml-2.1.1" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
         xsi:schemaLocation="eml://ecoinformatics.org/eml-2.1.1 http://rs.gbif.org/schema/eml-gbif-profile/1.2/eml.xsd"
packageId="10.15468/dl.3fr9ff"  system="http://gbif.org" scope="system"
xml:lang="en">

    <dataset>
                <alternateIdentifier>0282107-220831081235567</alternateIdentifier>
        <title>GBIF Occurrence Download 10.15468/dl.3fr9ff</title>
            <creator>
            <individualName>
                    <surName>GBIF Download Service</surName>
            </individualName>
<electronicMailAddress>support@gbif.org</electronicMailAddress>            </creator>
            <metadataProvider>
            <individualName>
                    <surName>GBIF Download Service</surName>
            </individualName>
<electronicMailAddress>support@gbif.org</electronicMailAddress>            </metadataProvider>
            <pubDate>
                2023-02-13
            </pubDate>
        <language>ENGLISH</language>
            <abstract>
                    <para>A dataset containing all occurrences available in GBIF matching the query:
{
  &quot;and&quot; : [
    &quot;Country is one of (Mexico, Guatemala)&quot;,
    &quot;StateProvince is one of (Chiapas, Oaxaca, San Marcos, Huehuetanango, Peten)&quot;,
    &quot;TaxonKey is Quercus L.&quot;
  ]
}
The dataset includes records from the following constituent datasets. The full metadata for each constituent is also included in this archive:
6 records from Catálogos florísticos de México por entidad federativa e información etnobotánica de la Colección del Herbario Nacional Biól. Luciano Vela Gálvez (INIF)
1 records from Fortalecimiento de las colecciones de ECOSUR. Primera fase (Plantas Tapachula)
437 records from Plant Resources Center
1 records from UTEP Plants (Arctos)
4 records from University of Vermont, Pringle Herbarium
26 records from Actualización e incremento del banco de datos de la colección de herbario del Jardín Etnobotánico de Oaxaca
3 records from Phanerogamic Botanical Collections (S)
275 records from Etapa final de la captura y catalogación del Herbario del Instituto de Ecología, A. C., Centro Regional del Bajío
1 records from UEC - Herbário da Universidade Estadual de Campinas
1 records from Botanical Research Institute of Texas, Philecology Herbarium
5 records from UCBG TAPIR Provider
20 records from National Herbarium of Victoria (MEL) AVH data
6 records from Digitalización y Sistematización de las Colecciones Biológicas Nacionales del Instituto de Biología, UNAM (algas, frutos y semillas, hongos, líquenes, xiloteca)
358 records from University of Michigan Herbarium
1 records from La vegetación y flora de las Lagunas de Catazajá-Emiliano Zapata
19 records from MEXU/Tipos de plantas vasculares
3 records from MPM Milwaukee Public Museum Herbarium
5 records from Base de datos del Herbario CIQR de El Colegio de la Frontera Sur, unidad Chetumal
256 records from Monitoreo de la población de la guacamaya verde en la Reserva de la Biosfera Tehuacán-Cuicatlán
3648 records from Digitalización y Sistematización de las Colecciones Biológicas Nacionales del Instituto de Biología, UNAM (Plantas vasculares)
1 records from Inventario de la biodiversidad de vertebrados terrestres de los Chimalapas, Oaxaca
353 records from Digitalización y sistematización de las colecciones biológicas del INECOL (Herbario)
1 records from Catálogo electrónico de especímenes depositados en el Herbario de la Universidad de Texas en Austin, Fase IV (Tipos)
1 records from Actualización de la base de datos sobre la flora de la Reserva de la Biósfera Sierra de Manantlán, Jalisco-Colima, México
1 records from Texas Tech University, E. L. Reed Herbarium
131 records from Fortalecimiento del herbario SERO
3 records from Proyecto interno ejecutado por la CONABIO: Sistema de información sobre Bosque Mesófilo de Montaña de México para apoyo en programas de restauración (Fase 1)
276 records from Sistematización del Herbario Nacional Forestal Biól Luciano Vela Gálvez
965 records from Regeneración de especies arbóreas del bosque mesófilo en las montañas del norte de Chiapas
171 records from Bosque Mesófilo de Montaña de México
1069 records from Tropicos Specimen Data
23 records from Digitalización de la colección científica del Herbario de Querétaro &quot;Dr. Jerzy Rzedowski&quot; QMEX
695 records from Computarización del Herbario ENCB, IPN. Fase IV. Base de datos de la familia Pinaceae y de distintas familias de la clase Magnoliopsida depositadas en el Herbario de la Escuela Nacional de Ciencias Biológicas, IPN
54 records from Actualización e incremento de la base de datos del Herbario de la Benemérita Universidad Autónoma de Puebla
1 records from SBBG - Clifton Smith Herbarium, Santa Barbara Botanic Garden
4 records from Louisiana State University, Shirley C. Tucker Herbarium - Vascular Plants
172 records from Fortalecimiento de las colecciones de ECOSUR. Primera fase (Herbario SCLC)
18 records from Árboles mexicanos potencialmente valiosos para la restauración ecológica y la reforestación
5 records from Computarización del Herbario ENCB. Fase II. Base de datos de los ejemplares de la familia Burseraceae y Nyctaginaceae y base de datos digitalizada de los ejemplares tipo de plantas vasculares del Herbario de la Escuela Nacional de Ciencias Biológicas, IPN
7 records from University of Colorado Museum of Natural History Herbarium Vascular Plant Collection
275 records from Base de datos de la distribución de la flora de la Reserva de la Biosfera Tehuacán-Cuicatlán
7 records from Field Museum of Natural History (Botany) Seed Plant Collection
4 records from Base de datos computarizada del herbario CIB, Instituto de Investigaciones Biológicas, Universidad Veracruzana
17 records from Computarización de la xiloteca Dr. Faustino Miranda del Instituto de Ecología, A.C.
308 records from Catálogo electrónico de especímenes depositados en el Herbario de la Universidad de Texas en Austin, Fase IV (Ejemplaresimagenes)
1 records from SP - Herbário do Estado &quot;Maria Eneyda P. Kaufmann Fidalgo&quot; - Coleção de Fanerógamas
11 records from Naturalis Biodiversity Center (NL) - Botany
33 records from UCSB - University of California Santa Barbara Herbarium
6 records from Natural History Museum (London) Collection Specimens
12 records from Base de datos para la xiloteca del Instituto de Biología de la UNAM
50 records from The vascular plants collection (P) at the Herbarium of the Muséum national d&apos;Histoire Naturelle (MNHN - Paris)
1 records from CONN
2 records from Lund Botanical Museum (LD)
14 records from Depuración de la colección y base de datos del Herbario CICY. Fase IV
1 records from Intermountain Herbarium (Vascular plants &amp; algae)
2 records from DAV - UC Davis Herbarium
160 records from Inventario etnoflorístico en regiones oaxaqueñas con gran biodiversidad
1560 records from CAS Botany (BOT)
3 records from Propuesta para sistematizar la colección palinológica de polen reciente y fósil del IGLUNAM
1 records from Dataset of the plant-Buprestidae (Coleoptera) interactions from Mexico
4 records from Royal Botanic Garden Edinburgh Herbarium (E)
256 records from NMNH Extant Specimen Records (USNM, US)
1 records from HUCS - Herbário da Universidade de Caxias do Sul
19 records from Harvard University Herbaria: All Records
1 records from R. L. McGregor Herbarium Vascular Plants Collection
71 records from Actualización y depuración de la base de datos del Herbario del Instituto de Ecología, AC, Centro Regional del Bajío. Fase 2
3 records from Carnegie Museum of Natural History Herbarium
29 records from Estudio florístico de los bosques mesófilos de la Sierra Mazateca de Oaxaca, México
227 records from MEXU/Plantas Vasculares
920 records from Árboles de Chiapas: registro georreferenciado de los ejemplares depositados en el herbario de la Academia de Ciencias de California (CAS)
154 records from UCR - University of California, Riverside Herbarium - Vascular Plants
186 records from Sistematización de la colección entomológica y actualización de la colección del herbario CHIP del Instituto de Historia Natural y Ecología (IHNE), Chiapas (Plantas)
13 records from Banco de información sobre características tecnológicas de maderas mexicanas
4 records from RSA - California Botanic Garden Herbarium
5 records from Banco de datos florísticos del Herbario CHAP
287 records from Flora y vegetación de la región terrestre prioritaria Tacaná-Boquerón, Chiapas, México
12 records from University of South Florida Herbarium (USF)
3 records from FURB herbarium - Universidade Regional de Blumenau - Herbário Virtual REFLORA
48 records from Catálogo de autoridad taxonómica del género Quercus, Fagaceae en México
414 records from Invasión de Pinus spp y la conservación de la diversidad florística en Los Altos de Chiapas, México
5 records from SD - SD Herbarium, San Diego Natural History Museum
19 records from The New York Botanical Garden Herbarium (NY)
28 records from USAC, CECON, Herbario USCG
13 records from Desert Botanical Garden Herbarium
3 records from FURB - Herbário Dr. Roberto Miguel Klein
11 records from Arizona State University Vascular Plant Herbarium
530 records from iNaturalist Research-grade Observations</para>
            </abstract>
            <contact>
            <individualName>
                    <surName>GBIF Download Service</surName>
            </individualName>
<electronicMailAddress>support@gbif.org</electronicMailAddress>            </contact>

    </dataset>

    <additionalMetadata>
        <metadata>
            <gbif>
                <dateStamp>2023-02-13T12:55:10Z</dateStamp>
                <citation identifier="10.15468/dl.3fr9ff">GBIF Occurrence Download 10.15468/dl.3fr9ff</citation>
                    <physical>
                        <objectName>Darwin Core Archive</objectName>
                        <characterEncoding>UTF-8</characterEncoding>
                        <dataFormat>
                            <externallyDefinedFormat>
                                <formatName>Darwin Core Archive</formatName>
                            </externallyDefinedFormat>
                        </dataFormat>
                        <distribution>
                            <online>
                                <url function="download">https://api.gbif.org/v1/occurrence/download/request/0282107-220831081235567.zip</url>
                            </online>
                        </distribution>
                    </physical>
            </gbif>
        </metadata>
    </additionalMetadata>

</eml:eml>
